Warhammer Vermintide 2 打老鼠有冇人玩

我都練緊

一齊打？

legend full tome/grim？

haha 我仲未有咁勁
champ full tome+grim 冇問題
legend 少少勉強

Ching換個tg/ steam add frd有機會一齊玩？

800個鍾路過
輕鬆遊玩mode，齊紅唔需要book run

大神

push/dodge多d就冇問題

Weave 打到160 未？

好喪喎⋯⋯可唔可以carry 吓我？
我係死咗都唔知咩事果啲

推po 多啲人入黎一齊玩！！

冇打過，冇人同我打又唔想solo

有無人玩cata

有無discord grp一齊打

Legend 一齊打

咁癲，玩咩class

每個都有，少玩呀婆
其實都係放工輕鬆玩兩下legend/cata 輸贏唔計較啦

TG ID I play with you ?
I need to grind ssence level up all the stuff

有冇第三身視角
會暈3D

L4d玩第一身都無feel啦
唔係噴你成身汁估咩

買左好耐 有無新關卡?

冇玩年幾 唔知有冇改
新手玩矮人雙手鎚 頂得又清得怪

清怪:
按實MOUSE 1用重攻擊
左右FING 節奏啱既話企定定打
一個人頂一條路唔跌血 跌左都好快吸返

打大怪就用輕攻擊既第一下
由上扑下 一定中頭
紅色老鼠一下一隻 好似係
CHAOS WARRIOR都係2-3下
(整MACRO MOUSE1打頭 > 2轉副武 > 1轉主武 可以即時CANCEL左個連擊COMBO 變成下下輕攻擊都係第一下 下下爆頭)

副武十字弓最順手

有MOD可以拉FOV

就咁steam工作坊已經有
係官方approved 可以係正常連線game用

淨係玩quickplay 嘅champ 好快升完，我冇乜嘢要升就唔打低難度啦

佢話stuff
應該係指紅裝刷齊roll齊未

但essence 係用嚟升WOM weave 嘅武器喎
正常關都用唔到，紅裝，roll 呢啲慢慢打就有

可能我玩嗰陣未有呢d野 sorry
次次quick join
近既又冇ser
遠既高ping到唔想玩
唯有棄 反正黎黎去去都係咁玩冇咩特別

最後一句係嘅，所以玩嚟減下壓，當割草game

見佢新D DLC極多負評 特價都冇買

但呢隻我自己都覺得算係好玩既game黎

我而家quick join 經常都係60-70ping. 得閒可以玩翻

back to uber 評價好似唔錯 每個職業都有新武器好過癮

我地可以set up一個！ set 完我pin左佢
cata/legend/champ/新手/回鍋 通通歡迎！！！

我意思就係想玩高難度但係自己同普通人玩又冇可能過到所以想你帶

我意思就係打weave grind essence升嗰邊專屬武器line +打mission 都搵唔到普通人有機會同我一齊過到最高難度所以想你帶用嚟清成就都好

所以建議你趁而家減價買埋wind of magic DLC ，
End game content DLC 嚟，基本上係將隻game同本身任務模式分割左開嚟，多咗一個全新模式襟玩好多
對你來講就唔會係唔係都係咁玩嘅感覺

好似MMO 咁，所以先點解會一面倒負評，因為只要冇買嗰個DLC 嘅人就會完全脫離左個群體

要打專屬點數嚟升，得嗰個模式先用得嘅武器
優點就係真係可以為你自己度身訂造把武器所以個少數end game players 就好享受

明白，冇問題嘅，但過ranked weave 同quickplay 賺嘅essence 差好遠，呢個要留意返同埋我唔知season 4 幾時完。

btw 其實係steam 群組入面搵vermintide 2 會搵到個台仔 disicord ,入面好多活人算nice 又有人教。始終warhammer 喺香港依經係冷門，更加唔洗講呢隻game 。 當然上面有人想開group 都可以嘅

咁唔怪得而家MATCH唔到人

負評我知一部份原因係GAME廠曾經講過唔買DLC都唔影響體驗 而家食言
你咁講完我就知點解

我會返去睇下 麻煩你打咁多野

weave根本就失敗冇人會玩
買個dlc都只係為左d新武器

最衰係把野整完無得係普通content用番
個陣同fd玩其實幾開心

普通mode 好多房喎⋯⋯成日都有幾間hk 房

頭先入咗大支那人間房嗰度玩legend mode 打咗個幾鐘點解可以一次都冇死過 ，仲以為自己有進步，打得幾熱血

正常兩刀就俾人打死 / 明明睇人打好正常但自己斬一定會俾人打死
點知打下打下
發覺自己好似無敵咁，

⋯企定定俾人斬幾廿刀都冇事，再睇睇係legend 難度喎⋯⋯屌。。。 咁就肯定原來死大陸仔開外掛搞到好冇癮，好似淋咗盆冷水

留Id 同你玩

我都撞過e d 支那豬
唔撚識玩咪返去玩recruit就算鳩數啦
玩到要開cheat
不過唔開cheat又點會有人知佢地係咁低賤

你果個咩 ID 嚟，discord / TG 都揾唔倒

steam

大家唔好怕醜 入黎一齊玩啦！

新手 老手都歡迎！